美國眾議員Warren Davidson：我感自豪與香港同站，我們不可讓自由呼聲被忽視

推